<rss xmlns:irc="https://small-time-teaching.000webhostapp.com/Peliculas2024/estrenos2024.xml" version="2.0">
<channel>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Tinker Bell and the Pirate Fairy</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Tinker Bell and the Pirate Fairy</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/7Jrap24Ki03bC39hbfyebw3xDul.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://80tovh.ottmex.com/NANEGOBACK/MOVLAT/TinkerBellandthePirateFairy2014LAT.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Zarina, una incomprendida hada guardiana del polvo de hada, roba el importantísimo Polvo de Hada Azul de la Hondonada de las Hadas, y se escapa para unirse a los piratas de la Roca Calavera. Así que Campanilla y sus amigas las hadas emprenden la aventura de su vida para recuperarlo. Pero mientras persiguen a Zarina, el mundo de Campanilla se convierte en un caos. Ella y sus amigas se dan cuenta de que sus talentos respectivos están cambiados y tienen que emprender una carrera a contrarreloj para recuperar el Polvo de Hada Azul para salvar la Hondonada de las Hadas.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>High School Musical 3: Senior Year</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>High School Musical 3: Senior Year</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/DMpgcsydoSvmd8gp8LPKvEXSn5.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://80tovh.ottmex.com/DIEGO_CONTENIDO/Peliculas/HighSchoolMusicalLatino3.mkv</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Troy y Gabriella, alumnos del último curso, se enfrentan a la perspectiva de la separación ya que ambos emprenderán caminos diferentes en la universidad. Con ayuda del resto de los Wildcats, realizan un elaborado musical de primavera que refleja sus experiencias, sus esperanzas y sus inquietudes ante el futuro.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>High School Musical 2</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>High School Musical 2</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/la2kiVWDm2vuB4APZDgCCmuBh4K.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://80tovh.ottmex.com/DIEGO_CONTENIDO/Peliculas/HighSchoolMusicalLatino2.mkv</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>El curso ha terminado y Troy Bolton, la superestrella del equipo de baloncesto de East High School, la inteligente Gabriella Montez y el resto de los Wildcats se preparan para disfrutar del verano más emocionante de sus vidas. Pero todo cambia cuando Sharpay Evans, la reina de los escenarios, utiliza los contactos de su &quot;papá&quot; para conseguir un trabajo a Troy en su súperexclusivo club de campo.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>High School Musical</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>High School Musical</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/bg1eLo2OjySRYKaTO89ZDsqUcJ4.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://80tovh.ottmex.com/DIEGO_CONTENIDO/Peliculas/HighSchoolMusicalLatino1.mkv</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Durante unas vacaciones de Navidad, los jóvenes Troy y Gabriella (dos adolescentes en principo con pocas cosas en común) se conocen. Ambos descubren su interés mutuo por la música durante un concurso de karaoke, y deciden presentarse al casting del musical del instituto.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>WISH</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>WISH</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/bmStWmjibcUSz9dzbW1Yxoykxaj.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://zenex.budtv-ultra.com:9887/nanereload/MOVLAT2023/Wish.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Asha y una pequeña bola de energía ilimitada llamada Star demuestran que cuando la voluntad de un ser humano valiente se conecta con la magia de las estrellas, pueden suceder cosas maravillosas.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>LOS INCREIBLES 2</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>LOS INCREIBLES 2</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/iNIKq8r155eRFlsoaxgfRYs71qY.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://zenex.budtv-ultra.com:9887/GERA/Peliculas/Pedidos.LAT/The.Incredibles.2.2018.LAT.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Helen tiene que liderar una campaña para que los superhéroes regresen, mientras Bob vive su vida 'normal' con Violet, Dash y el bebé Jack-Jack —cuyos superpoderes descubriremos—. Su misión se va a pique cuando aparece un nuevo villano con un brillante plan que lo amenaza todo. Pero los Parr no se amedrentarán y menos teniendo a Frozone de su parte.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Home on the Range</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Home on the Range</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/merEoWh2Ju8AoYedYCW0faW9e9O.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://zenex.budtv-ultra.com:9887/GERA/Peliculas/Pedidos.LAT/Home.on.the.Range.2004.LAT.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Un avaricioso proscrito llamado Alameda Slim planea apoderarse de la vaquería “Patch of Heaven”, pero tres decididas vacas, un caballo karateka llamado Buck y un alegre corral lleno de criaturas unen sus fuerzas para salvar la granja en una aventura loca y frenética. Esta extraña mezcla de animales pondrá su vida en constante peligro para capturar al malvado Slim, y cobrar la recompensa con la ayuda de un misterioso cazarrecompensas llamado Rico.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>El retorno de las brujas 2</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>El retorno de las brujas 2</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/gbbZNVuGSD6cPGZ4sfcrA59EKNY.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://zenex.budtv-ultra.com:9887/nane2/movlat/2022/Abracadabra2.20221080pWEB-DLLatino.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Han pasado 29 años desde que alguien encendio la Vela de la Llama Negra y resucito a las hermanas Sanderson del siglo XVII, y ahora buscan venganza. De tres estudiantes de secundaria depende impedir que las voraces brujas causen un nuevo tipo de estrago en Salem antes del amanecer el dia de Halloween.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>The Ice Age Adventures of Buck Wild</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>The Ice Age Adventures of Buck Wild</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/iJDPnoZ7IafVxrxq0qRUsoBINoR.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://zenex.budtv-ultra.com:9887/GERA/Peliculas/2022.LAT/The.Ice.Age.Adventures.of.Buck.Wild.LAT.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Buck, la intrepida comadreja tuerta, se une a los traviesos hermanos zarigueya Crash y Eddie para emprender una nueva aventura en la casa de Buck: el mundo de los dinosaurios.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Encanto</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Encanto</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/zAC6fCnaOHMpPFpOpngTSmTDnLK.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://zenex.budtv-ultra.com:9887/2021/2021/Encanto.2021.LAT.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>relata la historia de los Madrigal, una familia extraordinaria que vive en una casa magica de un pueblo vibrante en las montañas de Colombia escondidas en un ?Encanto?. La magia del Encanto ha bendecido a cada niño de la familia con un don unico, desde la superfuerza hasta el poder de sanar. A todos, excepto Mirabel, quien desea ser tan especial como el resto de su familia. Pero cuando la magia que rodea al Encanto esta en peligro, Mirabel decide que ella, la unica Madrigal sin ningun tipo de don unico, puede ser la unica esperanza de su excepcional familia.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Shang Chi and the Legend of the Ten Rings</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Shang Chi and the Legend of the Ten Rings</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/9VqajJXm29uprSaxOcEh7O0d6E9.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://67t-ssd.budtv-ultra.com:9887/contenido2021/JONA/MOVIES/2021/sh4ng.ch1.4nd.th.l3g3nd.0f.th3.t3n.r1ngs.2021.brrip.720p.latino.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Adaptacion cinematografica del heroe creado por Steve Englehart y Jim Starlin en 1973, un personaje mitad chino, mitad americano, cuyo caracteristico estilo de combate mezclaba kung-fu, nunchacos y armas de fuego.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Mulan</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Mulan</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/towmTJ0k29quKI9IDnOZKAAtQx.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://67t-ssd.budtv-ultra.com:9887/6t-4g/disk5/PELICULAS/PEDIDOS/Mulan.1998.LAT.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Mulan, una joven china hija unica de la familia Fa, en lugar de buscar novio, como sus amigas, trata por todos los medios de alistarse en el ejercito imperial para evitar que su anciano padre sea llamado a filas para defender al Emperador del acoso de los Hunos. Cuando el emisario imperial lleva a cabo la orden de reclutar a los varones de todas las familias, Mulan se hara pasar por soldado y se sometera a un duro entrenamiento hasta hacerse merecedora de la estima y de la confianza del resto de su escuadron.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Black Widow</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Black Widow</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/1625829487208.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://67t-ssd.budtv-ultra.com:9887/6t-4g/disk5/PELICULAS/2021/Black.Widow.2021.LAT.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Natasha Romanoff, alias Viuda Negra, se enfrenta a las partes mas oscuras de su historia cuando surge una peligrosa conspiracion con vinculos con su pasado. Perseguida por una fuerza que no se detendra ante nada para acabar con ella, Natasha debe enfrentarse a su historia como espia y a las relaciones rotas que dejo a su paso mucho antes de convertirse en una Vengadora.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Luca</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Luca</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/jTswp6KyDYKtvC52GbHagrZbGvD.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://67t-ssd.budtv-ultra.com:9887/6t-4g/disk6/PELICULAS/2021/luca.2021.dual.mkv</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Ambientada en un precioso pueblo costero de la Riviera italiana, narra la historia sobre el paso a la edad adulta de un chico que vive un verano inolvidable lleno de helados, pasta e infinitos paseos en scooter. Luca comparte estas aventuras con su nuevo mejor amigo, pero toda la diversion se ve amenazada por un secreto muy profundo: el es un monstruo marino de un mundo que yace bajo la superficie del agua.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>cruella</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Cruella</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/5bsApWAUqb0jeXtHPjKQ6MZOtZJ.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://67t-ssd.budtv-ultra.com:9887/6t-4g/disk6/PELICULAS/2021/cru3ll4.2021.hdrip.720p.latino.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Cruella se sumerge en la juventud rebelde de uno de los villanos más conocidos -y más de moda-, nada menos que la legendaria Cruella de Vil. Emma Stone encarna a Estella, alias Cruella, junto a Emma Thompson como la Baronesa, la directora de una prestigiosa firma de moda que convierte a Estella en una incipiente diseñadora. La cinta está ambientada en el contexto del punk-rock londinense de los 70.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Miraculous World Shanghai</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Miraculous World Shanghai</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/tf9nWFyJ745mBFkXZtPWabDYBR3.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://144t.budtv-ultra.com:9887/disk2/PELICULAS/2021/miraculous.world.shanghai.2021.hdrip.720p.castellano.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Para unirse a Adrien en Shanghai, Marinette va a visitar a su tío Wang, quien celebra su cumpleaños. Pero tan pronto como llega a China, ¡le roban su bolso con Tikki!, lo que no le permite convertirse en una Ladybug en secreto! Privada y sola en la gran ciudad, Marinette acepta la ayuda de una joven muy ingeniosa, Fei. Las dos chicas se harán amigas y descubrirán la existencia de una nueva joya mágica, los Prodigios, que Hawk Moth, también presente en Shanghai, ha estado buscando durante mucho tiempo</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Soul</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Soul</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/jl8rZYy7JmbWlBlvDCfwvDmGO0g.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://nvmedisk0.budtv-ultra.com:9887/PELICULAS/2020s/2020/Soul/Espanol/Soul.1080p.Esp.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>¿Alguna vez te has preguntado de donde provienen tu pasion, tus sueños y tus intereses? ¿Que es lo que te hace ser... tu? Viaja desde las calles de Nueva York a los reinos cosmicos para descubrir las respuestas a las preguntas mas importantes de la vida.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Mulan</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Mulan</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/rd7ElSRYhN2CFqMcyH8rqrwLbd6.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://moviesnvme.budtv-ultra.com:9887/nvme/2020/mulan.2020.hdrip.720p.latino.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>El Emperador de China emite un decreto para reclutar a un varon por cada familia que debera servir en el Ejercito Imperial para defender al pais de los invasores del Norte. Hua Mulan hija unica de un condecorado guerrero se presenta para evitar que su anciano padre sea llamado a filas. Se hace pasar por un hombre Hua Jun y se somete a todo tipo de pruebas. Para conseguirlo debera apelar a su fuerza interior y sacar a la luz todo su potencial. Se trata de una aventura epica que la transformara en una guerrera laureada que la hara merecedora del respeto de todo un pais y motivo de orgullo para su padre.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Monsters Inc</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Monsters Inc</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/jTE3BLVCpYaR71L2U8SHV22HvEr.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://zenex.budtv-ultra.com:9887/GERA/Peliculas/Pedidos.LAT/Monsters.Inc.2001.LAT.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Monsters Inc</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>The Call of the Wild</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>The Call of the Wild</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/1588795695183.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://e2.budtv-ultra.com:9887/PELICULAS/PEDIDOS/the.call.of.the.wild.2020.hdrip.720p.latino.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Cuenta la historia de Buck un perro bonachon cuya vida cambia de la noche a la manana cuando su dueno se muda de California a los exoticos parajes de Alaska durante la Fiebre del Oro a finales del siglo XIX. Como novato de un grupo perros de trineo y posteriormente su lider Buck experimenta una aventura que jamas olvidara encontrando su lugar en el mundo y convirtiendose asi en su propio amo.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>101 dalmatas</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>101 dalmatas</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/1627407436369.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://67t-ssd.budtv-ultra.com:9887/6t-4g/disk5/PELICULAS/REMPLAZOS/101.Dalmatians.1961.LAT.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Pongo y Perdita, los dalmatas protagonistas, son una feliz pareja canina que vive rodeada de sus cachorros junto a sus amos, Roger y Anita. Pero la felicidad no es eterna y hay una malvada mujer, que vive en una gran mansion, que es la mayor enemiga del perro.Cuando se entera de que los protagonistas tienen nada menos que quince cachorros dalmatas, su sueño de obtener un exclusivo abrigo de piel de los pequeños perros, se convierte en una obsesion. Para conseguirlo contrata a dos ladrones y pone en marcha un malvado plan con el unico fin de secuestrar a los dalmatas.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>101 dalmatas 2</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>101 dalmatas 2</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/1627406704449.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://67t-ssd.budtv-ultra.com:9887/6t-4g/disk5/PELICULAS/REMPLAZOS/101.Dalmatians.II.2003.LAT.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Perdido en un mar de manchas, el pequeño Patch quiere destacar sobre los demas cachorros y sueña con convertirse en un perro "unico en su especie" como su estrella favorita de television, Relampago. Cuando Patch se separa accidentalmente de su familia, tiene la oportunidad de conocer a su heroe y milagrosamente, convertirse en su socio en la vida real. Mientras, Cruella se ha convertido en mecenas de un excentrico artista cuya pintura se compone de juegos de manchas. Para inspirarle, Cruella secuestra a todos los cachorros de Dalmatas. Juntos Patch y Relampago planean rescate y Patch descubre que realmente es un perro unico.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Onward</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Onward</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/tHWeWBBOlkPYdlZcjSKeToQvgZg.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://144t.budtv-ultra.com:9887/disk1/disk1/PELICULAS/REEMPLAZOS/Onward.2020.1080p.WEBRip.lat.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Ambientado en un mundo de fantasia suburbana dos hermanos elfos adolescentes Ian y Barley Lightfood se embarcan en una aventura en la que se proponen descubrir si existe aun algo de magia en el mundo que les permita pasar un ultimo dia con su padre que fallecio cuando ellos eran aun muy pequenos como para poder recordarlo.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Basil el raton detective</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Basil el raton detective</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/osNTFX6TRPCXbujQJWyXc912DgE.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://80tovh.ottmex.com/SPEEDY_CONTENIDO/Movies/Clasicas/Subidas/The%20Great%20Mouse%20Detective%20%281986%29%20%5B1080p%5D.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>A finales del siglo XIX, Basil, el Sherlock Holmes del mundo de los ratones tiene que enfrentarse a su eterno enemigo: el profesor Ratigan. La aventura comienza cuando una jovencita es raptada por el villano Ratigan. Entonces Basil y sus inseparables amigos, el Dr. Dawson y Tobi, se embarcarán en una apasionante misión de rescate</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Mickey Donald Goofy The Three Musketeers</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Mickey Donald Goofy The Three Musketeers</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/5Ksryc9HHjSikRJNaX4LvBThROS.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://21t-ovh.budtv-ultra.com:9887/nane3/MOVLAT/Mickey.Donald.Goofy.The.Three.Musketeers2004lat.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Mickey, Donald y Goofy, son unos humildes limpiadores que sueñan con llegar a ser mosqueteros. Sus vidas darán un vuelco cuando Pete Pata Palo, capitán de los mosqueteros, y su siniestro lugarteniente Clarabelle les utilizan en una malvada conspiración para destronar a la Princesa Minnie. Pero Mickey y sus amigos tienen preparada una sorpresa para Pete. Aprenderán, además, que el trabajo en equipo y la amistad pueden conseguirlo todo.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>La leyenda de las momias de Guanajuato</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>La leyenda de las momias de Guanajuato</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/zic6QNlrkng9vWeAyODdjBBgvVg.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://zenex.budtv-ultra.com:9887/GERA/Peliculas/Pedidos.LAT/L4.L3y3nd4.d3.l4s.m0mi4s.d3.Guan4ju4t0.2014.LAT.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Secuela del filme animado &quot;La leyenda de la llorona&quot;. En esta ocasión Leo San Juan, Don Andrés, Teodora y el Alebrije llegan a Guanajuato para intentar detener a las momias - que han despertado inexplicablemente - y recuperar a su amiga Xóchitl. Con ayuda de Luis, un amigo que conocen en la ciudad, Leo va descubriendo el terrible secreto del acaudalado Rosseau, mientras el resto del equipo se da cuenta que han caído en una trampa.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>La Leyenda de la llorona</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>La Leyenda de la llorona</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/vBiqoYfDIWKKzZTiQScqgCO09UD.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://zenex.budtv-ultra.com:9887/GERA/Peliculas/Pedidos.LAT/L4.L3y3nd4.d3.l4.ll0r0n4.2011.LAT.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Leo San Juan, a un año de haber derrotado al espíritu de La Nahuala, se enfrenta ahora a su primera gran misión: liberar a Xochimilco de La Llorona, el espíritu de una mujer que durante cientos de años ha asolado a la comunidad y ha secuestrado a decenas de niños. Con la ayuda de El Alebrije, Don Andrés y los niños Calaca, Leo planea vencerla. Sin embargo, el poder de ella hará que nuestro héroe y sus aliados se separen, enfrentando cada quien por su lado los peligros que aparecen en un Xochimilco embrujado por las lágrimas de La Llorona y las fuerzas obscuras que, desde la antigüedad, acechan detrás de este terrible monstruo</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>La princesa y el sapo</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>La princesa y el sapo</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/lSNqVycC40mujo0tiRZvp6Ef5qQ.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://zenex.budtv-ultra.com:9887/GERA/Peliculas/Pedidos.LAT/The.Princess.and.the.Frog.2009.LAT.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Tiana, una muchacha de origen humilde que vive en Nueva Orleans, trabaja como camarera y cocinera para conseguir realizar el sueño que compartio con su padre, conseguir abrir su propio restaurante.Pero todo cambia cuando el Principe Naveen, heredero de la corona de Maldonia, llega a la ciudad. En su camino se cruza el Doctor Facilier, un brujo vudu que engaña al principe y lo convierte en una rana. Atrapado en su nueva forma, Naveen intentara romper el encantamiento utilizando la forma clasica de los cuentos, es decir, con el beso de una princesa. Convence a Tiana para que le bese pero, las cosas no son tan sencillas.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Nanny McPhee</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Nanny McPhee</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/65oeFSIfvSuNi2g28slZaFJ8L86.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://zenex.budtv-ultra.com:9887/GERA/Peliculas/Pedidos.LAT/Nanny.McPhee.2006.LAT.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Los siete hermanos Brown, Simon, Tora, Eric, Lily, Christianna, Sebastian y la pequeña Aggy, posiblemente sean los niños mas traviesos que jamas hayan existido. Cuidar de su prole y trabajar en la funeraria local es mas de lo que puede hacer su pobre y agobiado padre.Todo el mundo le dice al Sr. Brown que necesita a una niñera. La familia Brown necesita un milagro, y llega Nanny McPhee, una niñera muy especial.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Sonic 2</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Sonic 2</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/sJiHVM0A3OXDVxl4Z6a7ihMPHfm.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://zenex.budtv-ultra.com:9887/GERA/Peliculas/2022.LAT/Sonic.the.Hedgehog.2.2022.LAT.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Despues de establecerse en Green Hills, Sonic se muere por demostrar que tiene madera de autentico heroe, pero Robotnik regresa con nuevo compañero Knuckles, en busca de una esmeralda que tiene el poder de destruir civilizaciones, pero Sonic no esta solo lo ayudara Tails.</irc:description>
</item>

<item>
<irc:deeplinkid/>
<irc:shortdescriptionline1>Scooby Doo 2 Monsters Unleashed</irc:shortdescriptionline1>
<irc:title>Scooby Doo 2 Monsters Unleashed</irc:title>
<irc:poster>https://panel.budtv-ultra.com/posters/5anMa9cWwDL6JSvmkdbCpUsFIdu.jpg</irc:poster>
<irc:url>https://zenex.budtv-ultra.com:9887/nane-ov/movlat/ScoobyDoo2Desatado.mp4</irc:url>
<irc:streamformat>autodetect</irc:streamformat>
<irc:description>Continuacion de las aventuras de Scooby y su pandilla de amigos, que en esta ocasion se enfrentan a un anonimo enmascarado con malvados planes para aterrorizar a la ciudad de Coolsville</irc:description>
</item>


</channel>
</rss>
